<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog de Bryawnie</title><link>https://bryawnie.github.io/</link><description>Recent content on Blog de Bryawnie</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sun, 21 Jul 2024 11:22:44 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://bryawnie.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Usando Hugo</title><link>https://bryawnie.github.io/posts/how-to-hugo/</link><pubDate>Sun, 21 Jul 2024 11:22:44 -0400</pubDate><guid>https://bryawnie.github.io/posts/how-to-hugo/</guid><description>쮺칩mo levantar un sitio simple usando Hugo? El proceso en general es simple, aunque debo admitir que me vi complicado en varios momentos, m치s que nada por apurete y no leer con su debido cuidado la documentaci칩n. Ir칠 pasito a pasito por si a alguien m치s le sirve!
Creando la App Instalar Go: Hugo es una aplicaci칩n basada en Go, por lo que todo lo que viene se hace mucho m치s comodo instalandolo (https://go.</description></item><item><title>Primer post</title><link>https://bryawnie.github.io/posts/my-first-post/</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2024 22:37:40 -0400</pubDate><guid>https://bryawnie.github.io/posts/my-first-post/</guid><description>Holaa! 游뱔</description></item><item><title>Git 춰Con Perritos!</title><link>https://bryawnie.github.io/pages/how-to-git/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bryawnie.github.io/pages/how-to-git/</guid><description>(en construcci칩n)
Introducci칩n Utilizar herramientas de versionamiento sirve mucho en la vida computina, pero cuando quise usar git por primera vez estaba un poco confundido de c칩mo funcionaba todo 游땞
Para algunos (y me incluyo), tener una idea visual ayuda mucho m치s que una explicaci칩n, as칤 que como mini-proyecto personal quiero intentar subir de forma ocasional mini ilustraciones describiendo el funcionamiento de los comandos m치s b치sicos de Git.
La idea (y el contenido mismo) se encuentran fuertemente inspirados en las ilustraciones de @girlie_mac, si no las conocen les invito a revisarlas (est치n muy cute!</description></item><item><title>Sobre mi</title><link>https://bryawnie.github.io/pages/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bryawnie.github.io/pages/about/</guid><description>춰Hola! Soy Bryan, tengo 25 a침os y vivo en Santiago de Chile.
Me gustan mucho los brownies (eso quiz치 te haga sentido), los dinosaurios, los puzzles y la criptograf칤a. En ocasiones visito cafeter칤as, porque nada mejor que un buen cafecito. Me entretiene el volley pero la verdad no soy muy bueno jugando.
Actualmente me encuentro terminando mi Mag칤ster en Computaci칩n.</description></item></channel></rss>